香港地整個潮牌有冇得諗

話說小妹心血來潮想整個潮牌係專賣pocket tee或者hoodie 咁，但係唔知喺邊度攞貨好唔想要大陸淘寶果啲垃圾quality 大家知唔知邊度可以提供俾我想要啲布料係實淨嗰啲

外國訂

大j

我都有諗過，但係驚成本太高

你估你碧咸定JUSTIN BIRBER呀
買批爛鬼衫返黎印個LOGO就變潮牌呀?

香港大把人咁做 你有咩理由覺得自己做得起先

可以參考下

Hisso香港本地潮牌，啲款式越做越正

潮牌最難做
你唔好唸到supreme咁印下字就隊出市場賣
最緊要都係睇翻你background 你背景仲緊要過件衫
Marketing > products 本身 特別係呢類產品

多謝巴打嘅意見

大撚把人做 又無人識你
做乜要幫襯你

boyhood

橋就我諗
錢就你搵
搞笑啊？

條友真係乜都唔識

我勸你都係算
你冇名氣冇資本等變蟹貨都得
到時整完放係倉又燒錢
最後扔撚晒

香港都有得整

冇人氣根本冇得做
除非你出嗰樣item啲design cutting真係與別不同
咁就有啲機